如果依家搞個遊行支持中央政府處決武漢肺炎患者，班藍絲同支那仔會支持邊面？

會唔會hand機？

小學雞
由佢沉

點睇？